# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-07 14:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-11 07:51+0000\n"
"Last-Translator: Sung sion <sionsbed2@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/wafer/wafer/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15-dev\n"

#: wafer/compare/admin.py:22
msgid "Last Modified"
msgstr "최근 수정됨"

#: wafer/compare/admin.py:27
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: wafer/compare/admin.py:28
msgid "Since yesterday"
msgstr "어제"

#: wafer/compare/admin.py:29
msgid "In the last 7 days"
msgstr "마지막 7일"

#: wafer/compare/admin.py:30
msgid "In the last 30 days"
msgstr "마지막 30일"

#: wafer/compare/admin.py:140
#, python-format
msgid "Comparing current %(model)s with revision created %(date)s"
msgstr "현재 %(model)s을(를) %(date)s에 생성된 리비전과 비교 중"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/change_form.html:6
msgid "History"
msgstr "기록"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/change_form.html:9
msgid "Compare Versions"
msgstr "버전 비교"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/change_form.html:13
msgid "View on site"
msgstr "사이트 맵"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare.html:6
msgid "Compare"
msgstr "비교"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare.html:7
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare.html:19
#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:24
msgid "No differences found"
msgstr "변경사항을 찾을 수 없음"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare_list.html:6
msgid "Home"
msgstr "Home"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare_list.html:10
#, python-format
msgid "Compare %(name)s"
msgstr "%(name)s 비교"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare_list.html:17
msgid ""
"Choose a date from the list below to compare the current version to a "
"previous version of this object."
msgstr "아래 목록에서 날짜를 선택하여 현재 버전과 이전 버전을 비교하세요."

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare_list.html:27
msgid "Date/time"
msgstr "날짜/시간"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare_list.html:28
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare_list.html:29
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: wafer/compare/templates/admin/wafer.compare/compare_list.html:51
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr "해당 항목에는 변경 이력이 존재하지 않습니다. 본 관리자 사이트를 통해 추가된 "
"항목이 아닐 가능성이 있습니다."

#: wafer/pages/models.py:49
msgid "Last component of the page URL"
msgstr "페이지 URL의 마지막 부분"

#: wafer/pages/models.py:53
msgid "Markdown contents for the page."
msgstr "페이지의 마크다운 콘텐츠입니다."

#: wafer/pages/models.py:55
msgid "Whether to include in menus."
msgstr "메뉴에 포함할지 여부."

#: wafer/pages/models.py:58
msgid "Ordering in the menu (smaller numbers come first)"
msgstr "메뉴에서 주문하기(빠른 번호가 먼저 옴)"

#: wafer/pages/models.py:63
msgid ""
"Whether to exclude this page from the static version of the site (Container "
"pages, etc.)"
msgstr "사이트의 정적 버전에서 이 페이지를 제외할지 여부 (컨테이너 페이지 등)"

#: wafer/pages/models.py:68
msgid "Images and other files for use in the content markdown field."
msgstr "content markdown 필드 사용에 필요한 이미지 및 기타 파일들."

#: wafer/pages/models.py:74
#, fuzzy
msgid ""
"People associated with this page for display in the schedule (Session "
"chairs, panelists, etc.)"
msgstr "일정에 표시할 이 페이지 관련 인물 (세션 의장, 패널리스트 등)"

#: wafer/pages/models.py:79
msgid ""
"Length of time (in seconds) to cache the page for dynamic page content. A "
"negative value means this page is not dynamic and it will be not be "
"regenerated until it is next edited."
msgstr "동적 페이지 콘텐츠의 캐싱 시간(초). 음수일 경우, 이 페이지는 동적이지 않으며 "
"다음 편집 시까지 다시 생성되지 않습니다."

#: wafer/pages/models.py:156
msgid "Circular reference in parent."
msgstr "상위에서 순환 참조가 발생했습니다."

#: wafer/pages/models.py:172
msgid "Duplicate parent/slug combination."
msgstr "상위/슬러그 조합이 중복됩니다."

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page.html:10
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:18
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_form.html:33
#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_40-talks.html:72
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page.html:13
msgid "Compare to Previous version"
msgstr "이전 버전과 비교"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:6
msgid "Comparing Page"
msgstr "페이지 비교하는 중"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:8
#, fuzzy, python-format
msgid "Last Saved: %(cur_date)s by %(cur_author)s"
msgstr "마지막 저장:  %(cur_date)s %(cur_author)s로 부터"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:11
#, fuzzy, python-format
msgid "Comparing to version saved: %(prev_date)s by %(prev_author)s"
msgstr "저장된 버전과 비교하는 중: %(prev_date)s  %(prev_author)s로 부터"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:33
msgid "Compare to next older version"
msgstr "다음 이전 버전과 비교"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:37
msgid "Return to Page"
msgstr "뒤로 가기"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:41
msgid "Compare to next newer version"
msgstr "다음 최신 버전과 비교"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_compare.html:46
msgid "No previous versions to compare to"
msgstr "비교할 이전 버전이 없음"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_form.html:5
#, python-format
msgid "Editing Page: %(page)s - %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s"
msgstr "페이지 편집: %(page)s - %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s"

#: wafer/pages/templates/wafer.pages/page_form.html:12
msgid "Edit Page"
msgstr "페이지 편집"

#: wafer/registration/forms.py:18
#: wafer/registration/templates/registration/login.html:16
#: wafer/registration/templates/registration/registration_form.html:5
msgid "Sign up"
msgstr "회원 가입"

#: wafer/registration/forms.py:33
#: wafer/registration/templates/registration/login.html:11
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: wafer/registration/templates/registration/activate.html:4
msgid "Oops, account activation failed"
msgstr "앗, 계정 활성화에 실패했습니다"

#: wafer/registration/templates/registration/activate.html:8
#, python-format
msgid ""
"We seem to have had some difficulty with activating your account. Please <a "
"href=\"%(register_url)s\">try again</a> or <a "
"href=\"%(contact_url)s\">contact our admins</a>."
msgstr ""
"계정을 활성화하는 데 문제가 발생한 것 같습니다. <a href=\"%(register_url)s\">"
"다시 시도</a>하거나 <a href=\"%(contact_url)s\">관리자에게 문의</a>해 주세요."

#: wafer/registration/templates/registration/activation_complete.html:4
msgid "Activation complete"
msgstr "활성화 완료"

#: wafer/registration/templates/registration/activation_complete.html:7
#, python-format
msgid ""
"Your account is now activated! Please <a href=\"%(login_url)s\">log in</a>."
msgstr "계정이 활성화되었습니다! <a href=\"%(login_url)s\">로그인</a>해 주세요."

#: wafer/registration/templates/registration/activation_complete.html:13
#: wafer/registration/templates/registration/registration_complete.html:13
msgid "Note that registration for the conference is a separate step."
msgstr "컨퍼런스 등록은 별도 신청이 필요합니다."

#: wafer/registration/templates/registration/activation_complete.html:16
msgid "You can now log in and start the conference registration process."
msgstr "로그인 후 컨퍼런스 등록을 진행해 주세요."

#: wafer/registration/templates/registration/activation_email.txt:5
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"TL;DR Click https://%(domain)s%(activation_url)s\n"
"\n"
"Thank you for signing up for %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s.\n"
"\n"
"To verify your e-mail address, please follow the link above to activate "
"your\n"
"account. You have %(expiration_days)s days left to do so.\n"
"\n"
"We hope to see you soon.\n"
"\n"
"Thanks,\n"
"\n"
"The %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s website.\n"
"\n"
"-- \n"
" %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s\n"
" http://%(domain)s%(index_url)s\n"
msgstr ""
"안녕하세요,\n"
"\n"
"TL;DR 클릭하세요 https://%(domain)s%(activation_url)s\n"
"\n"
"%(WAFER_CONFERENCE_NAME)s에 회원 가입 해주셔서 감사합니다.  \n"
"\n"
"당신의 이메일 주소를 인증하기 위해서 위의 링크 안내를 따라주세요. 이후 당신의"
" 계정을 활성화할 수 있습니다. \n"
"\n"
"%(expiration_days)s  일 이내에 인증을 완료해주세요.\n"
"\n"
"당신을 곧 다시 만나길 바래요.\n"
"\n"
"감사를 담아,\n"
"\n"
"%(WAFER_CONFERENCE_NAME)s 웹사이트.\n"
"-- \n"
"\n"
" %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s\n"
"\n"
" http://%(domain)s%(index_url)s\n"

#: wafer/registration/templates/registration/activation_email_subject.txt:2
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Activate your %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s account [%(expiration_days)s days "
"left]\n"
msgstr ""
"\n"
"%(expiration_days)s일 까지 %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s 계정을 활성화 하세요.\n"

#: wafer/registration/templates/registration/login.html:18
#, python-format
msgid "Not registered? Please <a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a>."
msgstr "아직 회원이 아니신가요? <a href=\"%(signup_url)s\">회원가입</a> 해주세요."

#: wafer/registration/templates/registration/login.html:22
msgid "Shared/Social Log in and Sign up"
msgstr "공유/ 소셜 로그인 및 회원 가입"

#: wafer/registration/templates/registration/logout.html:7
msgid "Logged out"
msgstr "로그아웃됨"

#: wafer/registration/templates/registration/logout.html:9
msgid "You've been logged out."
msgstr "로그아웃되었습니다."

#: wafer/registration/templates/registration/registration_complete.html:4
msgid "Account creation almost complete"
msgstr "계정 생성이 거의 완료되었습니다"

#: wafer/registration/templates/registration/registration_complete.html:6
#, python-format
msgid ""
"Thank you for creating an account for %(WAFER_CONFERENCE_NAME)s. We have "
"sent you an e-mail. Please follow the instructions in it to activate your "
"account."
msgstr ""
"%(WAFER_CONFERENCE_NAME)s 회원 가입을 완료해 주셔서 감사합니다. 계정 활성화를"
" 위해 발송된 이메일의 안내를 확인해 주세요."

#: wafer/registration/templates/registration/registration_complete.html:16
msgid "You can register after your account is activated."
msgstr "계정이 활성화된 후에 등록하실 수 있습니다."

#: wafer/schedule/admin.py:166
msgid "Clashes found in schedule."
msgstr "일정에 충돌이 발견되었습니다."

#: wafer/schedule/admin.py:169
msgid "Duplicate schedule items found in schedule."
msgstr "일정에서 중복된 항목이 발견되었습니다."

#: wafer/schedule/admin.py:172
msgid "Invalid schedule items found in schedule."
msgstr "일정에서 유효하지 않은 항목이 발견되었습니다."

#: wafer/schedule/admin.py:175
msgid "Non contiguous slots found in schedule."
msgstr "일정에 연속되지 않은 시간 구간이 있음."

#: wafer/schedule/admin.py:178
msgid "Invalid venues found in schedule."
msgstr "일정에 유효하지 않은 항목들 발견."

#: wafer/schedule/admin.py:181
#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:61
#, fuzzy
msgid "Common speaker in simultaneous schedule items"
msgstr "동 시간대의 일반 발화자"

#: wafer/schedule/admin.py:221
msgid "Block"
msgstr "차단"

#: wafer/schedule/admin.py:273 wafer/schedule/models.py:327
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: wafer/schedule/admin.py:329
#, fuzzy
msgid "Venue"
msgstr "항목"

#: wafer/schedule/admin.py:415
msgid "Additional slots"
msgstr "추가 시간 구간들"

#: wafer/schedule/admin.py:416
#, fuzzy
msgid "Create this number of additional slots following this one"
msgstr "이를 따르는 일련의 추가 시간 구간들을 생성하세요."

#: wafer/schedule/admin.py:477
#, fuzzy, python-format
msgid "Additional slot %(obj)s added sucessfully"
msgstr "성공적으로 추가된 추가 시간 구간 %(obj)s 들."

#: wafer/schedule/admin.py:484
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to create new slot - %s"
msgstr "새로운 시간 구간 생성 실패- %s"

#: wafer/schedule/models.py:78
#, fuzzy
msgid "Notes or directions that will be useful to conference attendees"
msgstr "컨퍼런스 참석자들에게 유용할 수 있는 메모 또는 위치 방향"

#: wafer/schedule/models.py:82
msgid "Blocks (days) on which this venue will be used."
msgstr "이 장소가 사용될 블록 (일자)."

#: wafer/schedule/models.py:86
msgid "Venue has video coverage"
msgstr "이 장소는 영상 촬영이 지원됨"

#: wafer/schedule/models.py:106
#, fuzzy
msgid ""
"Previous slot if applicable (slots should have either a previous slot OR a "
"start time set)"
msgstr "필요한 경우 이전 시간 구간을 지정하세요. (모든 시간 구간은 이전 구간이 있거나"
" 시작 시간으로 설정되어 있어야 합니다)"

#: wafer/schedule/models.py:112
#, fuzzy
msgid "Start time (if no previous slot selected)"
msgstr "시작 시간을 선택하세요(만약 선택된 이전 시간 구간이 없을 경우)"

#: wafer/schedule/models.py:114
msgid "Slot end time"
msgstr "끝나는 시간 구간을 선택하세요"

#: wafer/schedule/models.py:117
msgid "Identifier for use in the admin panel"
msgstr "관리자 패널에서 사용되는 식별자"

#: wafer/schedule/models.py:152
msgid "Start Date & Time"
msgstr "시작 일자 및 시간"

#: wafer/schedule/models.py:180
msgid "Schedule Block"
msgstr "일정 차단"

#: wafer/schedule/models.py:239
msgid "Additional details (if required)"
msgstr "추가 정보들 (필요 시)"

#: wafer/schedule/models.py:243
msgid "Notes for the conference organisers"
msgstr "컨퍼런스 운영 담당자용 메모"

#: wafer/schedule/models.py:247
msgid "Custom css class for this schedule item"
msgstr "이 일정 항목에 적용할 사용자 정의 CSS 클래스"

#: wafer/schedule/models.py:251
msgid "Expand to neighbouring venues"
msgstr "주변 장소 둘러보기"

#: wafer/schedule/models.py:255
msgid "Date & Time this was last updated"
msgstr "마지막으로 업데이트 된 날짜 & 시간"

#: wafer/schedule/models.py:284
msgid "Talk Type & Track CSS classes"
msgstr "발표 유형 및 트랙 CSS 클래스"

#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:10
msgid "Errors in the schedule"
msgstr "일정에 오류들이 있음"

#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:13
msgid "Clashes"
msgstr "시간 충돌"

#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:25
msgid "Validation errors"
msgstr "인증 오류"

#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:33
msgid "Items in the schedule with non-contiguous slots"
msgstr "비 연속적 시간 구간이 있는 일정 항목이 있음"

#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:41
msgid "Duplicates in the schedule"
msgstr "일정에 중복이 있음"

#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:49
msgid "Venues assigned on days they are not available"
msgstr "이용할 수 없는 날짜에 장소가 배정되었음"

#: wafer/schedule/templates/admin/scheduleitem_list.html:82
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:10
msgid "Edit schedule"
msgstr "일정 수정"

#: wafer/schedule/templates/admin/slot_list.html:10
msgid "Errors in the slots"
msgstr "시간 구간에 오류가 있음"

#: wafer/schedule/templates/admin/slot_list.html:13
msgid "Overlapping slots"
msgstr "시간 구간 중복"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:3
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:6
#, fuzzy
msgid "Happening now"
msgstr "지금 신청"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:10
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:20
msgid "This is a draft that is not visible to the public"
msgstr "이것은 공식적으로 공개 불가능한 초안입니다"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:17
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:18
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:27
msgid "Validation errors:"
msgstr "인증 오류:"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:26
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:36
msgid "<p>The final schedule has not been published yet.</p>"
msgstr "<p>아직 마지막 일정이 발표되지 않았습니다.</p>"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:30
msgid "<p>Nothing happening right now.</p>"
msgstr "<p>현재 진행 중인 일정이 없습니다.</p>"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:39
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:64
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/current.html:87
msgid "Last updated"
msgstr "최근 업데이트"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:4
#, fuzzy
msgid "Edit Schedule"
msgstr "일정 수정"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:32
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:37
#, python-format
msgid "(Block %(block_id)s)"
msgstr "(차단 %(block_id)s)"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:42
#, fuzzy
msgid "Schedule Editor"
msgstr "일정 편집기"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:71
msgid "Close"
msgstr "종료"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:78
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:141
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:167
#: wafer/talks/models.py:157 wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:122
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:90
msgid "Bucket"
msgstr "버킷"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:99
msgid "Unassigned Talks"
msgstr "할당되지 않은 발표"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:106
msgid "All Talks"
msgstr "모든 연설"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/edit_schedule.html:111
#, fuzzy
msgid "Pages"
msgstr "페이지 수"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:3
#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:15
#, fuzzy
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:45
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: wafer/schedule/templates/wafer.schedule/full_schedule.html:49
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: wafer/settings.py:350
#, fuzzy
msgid "Twitter Profile link"
msgstr "Twitter 프로필 링크"

#: wafer/settings.py:351
#, fuzzy
msgid "Fediverse Profile link"
msgstr "Fediverse 프로필 링크"

#: wafer/settings.py:352
#, fuzzy
msgid "Other Social"
msgstr "다른 소셜 미디어"

#: wafer/settings.py:358
#, fuzzy
msgid "github profile"
msgstr "github 프로필"

#: wafer/settings.py:359
#, fuzzy
msgid "gitlab profile"
msgstr "gitlab 프로필"

#: wafer/settings.py:360
#, fuzzy
msgid "bitbucket profile"
msgstr "bitbucket 프로필"

#: wafer/sponsors/models.py:36
#, fuzzy
msgid "Currency symbol for the sponsorship amount."
msgstr "후원 금액의 통화 기호."

#: wafer/sponsors/models.py:39
msgid "Amount to be sponsored."
msgstr "후원할 금액."

#: wafer/sponsors/models.py:41
msgid "One sentence overview of the package."
msgstr ""

#: wafer/sponsors/models.py:43
msgid "Describe what the package gives the sponsor."
msgstr ""

#: wafer/sponsors/models.py:46
msgid "Images and other files for use in the description markdown field."
msgstr ""

#: wafer/sponsors/models.py:52
msgid ""
"Optional symbol to display in the sponsors list next to sponsors who have "
"taken this package, (for example *)."
msgstr ""

#: wafer/sponsors/models.py:73
#, fuzzy
msgid "Write some nice things about the sponsor."
msgstr "스폰서에 대한 좋은 내용을 작성하세요."

#: wafer/sponsors/models.py:76
#, fuzzy
msgid "URL to link back to the sponsor if required"
msgstr "필요한 경우 스폰서 웹사이트로 연결할 URL"

#: wafer/sponsors/models.py:112
#: wafer/sponsors/templates/wafer.sponsors/sponsors.html:4
#: wafer/sponsors/templates/wafer.sponsors/sponsors.html:8
#, fuzzy
msgid "Sponsors"
msgstr "스폰서"

#: wafer/sponsors/models.py:113
#, fuzzy
msgid "Our sponsors"
msgstr "후원사"

#: wafer/sponsors/models.py:114
#, fuzzy
msgid "Sponsorship packages"
msgstr "후원 패키지"

#: wafer/sponsors/templates/wafer.sponsors/packages.html:6
#, fuzzy
msgid "Sponsorship Packages"
msgstr "스폰서십 패키지"

#: wafer/sponsors/templates/wafer.sponsors/packages.html:24
#, fuzzy
msgid "Total number available:"
msgstr "총 이용 가능 수량:"

#: wafer/sponsors/templates/wafer.sponsors/packages.html:26
#, fuzzy
msgid "Packages claimed:"
msgstr "신청된 패키지 수:"

#: wafer/sponsors/templates/wafer.sponsors/packages.html:34
#, fuzzy
msgid "No sponsorship packages available yet."
msgstr "아직 이용 가능한 스폰서십 패키지가 없습니다."

#: wafer/sponsors/templates/wafer.sponsors/sponsors.html:45
#, fuzzy
msgid "No sponsors yet."
msgstr "아직 스폰서가 없습니다."

#: wafer/talks/admin.py:23
msgid "in schedule"
msgstr ""

#: wafer/talks/admin.py:28
msgid "Allocated to schedule"
msgstr ""

#: wafer/talks/admin.py:29
msgid "Not allocated"
msgstr ""

#: wafer/talks/admin.py:41
msgid "has notes"
msgstr ""

#: wafer/talks/admin.py:46
msgid "Yes"
msgstr ""

#: wafer/talks/admin.py:47
msgid "No"
msgstr ""

#: wafer/talks/admin.py:92
#, fuzzy
msgid "Mark selected talks as Submitted"
msgstr "선택한 발표를 '제출됨'으로 표시"

#: wafer/talks/admin.py:95
#, fuzzy
msgid "Mark selected talks as Withdrawn"
msgstr "선택한 발표를 '철회됨'으로 표시"

#: wafer/talks/admin.py:98
#, fuzzy
msgid "Mark selected talks as Cancelled"
msgstr "선택한 발표를 '취소됨'으로 표시"

#: wafer/talks/admin.py:101
#, fuzzy
msgid "Mark selected talks as Under consideration"
msgstr "선택한 발표를 '검토 중'으로 표시"

#: wafer/talks/admin.py:104
#, fuzzy
msgid "Mark selected talks as Not Accepted"
msgstr "선택한 발표를 '미수락'으로 표시"

#: wafer/talks/admin.py:107
#, fuzzy
msgid "Mark selected talks as Provisionally Accepted"
msgstr "선택한 발표를 '가승인'으로 표시"

#: wafer/talks/admin.py:110
#, fuzzy
msgid "Mark selected talks as Accepted"
msgstr "선택한 발표를 '수락됨'으로 표시"

#: wafer/talks/forms.py:124 wafer/users/forms.py:23 wafer/users/forms.py:72
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: wafer/talks/forms.py:124 wafer/talks/forms.py:192
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: wafer/talks/forms.py:131
#, fuzzy
msgid "Withdraw Talk"
msgstr "발표 철회"

#: wafer/talks/forms.py:140
msgid "A reviewer is required, if video is permitted."
msgstr ""

#: wafer/talks/forms.py:169
#, python-format
msgid "(Score range: %(min)d to %(max)d)"
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:38
msgid "The speakers presenting the talk."
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:41
msgid ""
"To ensure attendee privacy, you will only be able to see yourself and "
"authors that have been added to the talk by the conference organisers. If "
"you will have other co-authors, add a note in the notes field, so the "
"organisers can add them to your talk."
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:48
#, fuzzy
msgid ""
"<strong>You, as the talk submitter, will be the talk's corresponding author."
"</strong>"
msgstr "<strong>발표 제출자인 귀하가 발표의 교신 저자(Corresponding Author)가 됩니다."
"</strong>"

#: wafer/talks/models.py:70 wafer/talks/models.py:121 wafer/talks/models.py:427
msgid "name"
msgstr "이름"

#: wafer/talks/models.py:71 wafer/talks/models.py:122
msgid "description"
msgstr "설명"

#: wafer/talks/models.py:72 wafer/talks/models.py:123
msgid "order"
msgstr "정렬"

#: wafer/talks/models.py:74
msgid "disable submission"
msgstr "제출 비활성화"

#: wafer/talks/models.py:78
msgid "submission deadline"
msgstr "제출 기한"

#: wafer/talks/models.py:81
#, fuzzy
msgid "Deadline for submitting talks of this type"
msgstr "이 유형 발표 제출 마감일"

#: wafer/talks/models.py:84
msgid "accept late submissions"
msgstr "늦은 제출 허용"

#: wafer/talks/models.py:86
msgid "Whether submissions after the deadline should be accepted"
msgstr "제출 기한 이후의 제출이 허용 되는 지 여부"

#: wafer/talks/models.py:89
msgid "Show authors in speakers list"
msgstr "발표자 목록에서 저자 확인하기"

#: wafer/talks/models.py:91
msgid "Whether to show the authors for this talk type in the speakers list"
msgstr "이 발표 유형의 발표자를 연사 목록에 표시할지 여부"

#: wafer/talks/models.py:94
msgid "show pending submissions"
msgstr "승인 대기 중인 제출 확인하기"

#: wafer/talks/models.py:96
msgid "Whether to publicly show pending submissions, before acceptance"
msgstr "승인 전 제출물을 공개적으로 표시할지 여부"

#: wafer/talks/models.py:106 wafer/talks/models.py:166
msgid "talk type"
msgstr "연설 유형"

#: wafer/talks/models.py:107
#, fuzzy
msgid "talk types"
msgstr "연설 유형"

#: wafer/talks/models.py:116 wafer/talks/models.py:140
msgid "CSS class name"
msgstr "CSS 클래스 이름"

#: wafer/talks/models.py:130 wafer/talks/models.py:168
msgid "track"
msgstr "트랙"

#: wafer/talks/models.py:131
msgid "tracks"
msgstr "트랙"

#: wafer/talks/models.py:151 wafer/talks/models.py:390
msgid "talk"
msgstr "연설"

#: wafer/talks/models.py:152
msgid "talks"
msgstr "연설"

#: wafer/talks/models.py:155 wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:120
msgid "Accepted"
msgstr "수락됨"

#: wafer/talks/models.py:156 wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:126
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:65
msgid "Not accepted"
msgstr "수락 되지 않음"

#: wafer/talks/models.py:158 wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:116
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:63
msgid "Under consideration"
msgstr "검토 중"

#: wafer/talks/models.py:159 wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:114
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:61
msgid "Submitted"
msgstr "제출됨"

#: wafer/talks/models.py:160 wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:118
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:69
msgid "Provisionally Accepted"
msgstr "잠정적으로 수락됨"

#: wafer/talks/models.py:161 wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:124
msgid "Withdrawn"
msgstr "철회됨"

#: wafer/talks/models.py:174
msgid "language"
msgstr "언어"

#: wafer/talks/models.py:182
msgid "title"
msgstr "제목"

#: wafer/talks/models.py:185
msgid "abstract"
msgstr "초록"

#: wafer/talks/models.py:186
msgid ""
"Write two or three paragraphs describing your talk. Who is your audience? "
"What will they get out of it? What will you cover?<br />You can use Markdown "
"syntax."
msgstr ""
"연설을 소개하는 둘 혹은 셋 이상의 설명을 작성하세요. 연설의 청중은 누구인가요"
"? 연설로부터 얻을 수 있는 것은 무엇인가요? 발표에서 다룰 내용은 무엇인가요? "
"<br /> Markdown 문법을 이용해서 작성할 수 있습니다."

#: wafer/talks/models.py:192 wafer/talks/models.py:397
msgid "notes"
msgstr "메모"

#: wafer/talks/models.py:195
msgid ""
"Any notes for the conference? Such as additional background on the topic or "
"presenters that isn't going to be published publicly, special requirements "
"for the event, or thoughts on scheduling. These are not visible to the "
"public."
msgstr ""
"컨퍼런스에서 준비해야 할 참고 사항이 있나요? 발표 주제와 관련된 추가 배경 정"
"보 혹은 공개적으로 알려지지 않았으면 하는 발표자 정보 등 행사에 대한 특별한 "
"요구 사항이 있거나 일정에 대한 의견이 있나요? 이 내용은 대중에게 공개되지 않"
"습니다."

#: wafer/talks/models.py:201
msgid "private notes"
msgstr "개인적인 메모"

#: wafer/talks/models.py:203
msgid "Note space for the conference organisers (not visible to submitter)"
msgstr "컨퍼런스 운영진을 위한 메모 공간(제출자에게 보여지지 않음)"

#: wafer/talks/models.py:206
msgid "status"
msgstr "상태"

#: wafer/talks/models.py:212
msgid "corresponding author"
msgstr "관련 저자"

#: wafer/talks/models.py:214
msgid ""
"The person submitting the talk (and who questions regarding the talk should "
"be addressed to)."
msgstr "연설 제출자(발표와 관련된 질문은 이 제출자에게 전달됩니다)."

#: wafer/talks/models.py:219
msgid "authors"
msgstr "저자"

#: wafer/talks/models.py:224
msgid "video"
msgstr "영상 자료"

#: wafer/talks/models.py:226
#, python-brace-format
msgid ""
"By checking this, you are giving permission for the talk to be videoed, and "
"distributed by the conference, under the <a href=\"{license_url}"
"\">{license_name} license</a>."
msgstr ""
"체크하면 이 발표가 영상으로 촬영되고 <a href=\"{license_url}\">{license_name}"
" 라이선스</a>에 따라 컨퍼런스에서 배포되는 것을 허용하게 됩니다."

#: wafer/talks/models.py:235
msgid "video reviewer"
msgstr "영상 리뷰어"

#: wafer/talks/models.py:237
msgid ""
"Email address of a person who will be allowed to review and approve your "
"video details. Ideally, a second set of eyes who is not a busy conference "
"presenter. But you can specify yourself, if you can't think of anyone else "
"who would care."
msgstr ""
"영상 세부 사항을 검토하고 승인할 수 있는 사람의 이메일 주소를 입력하세요. 이"
"상적으로는 바쁜 발표자가 아닌 제 3자가 맡는 것이 좋습니다. 만약 적절한 사람이"
" 떠오르지 않는다면 본인의 이메일을 지정할 수도 있습니다."

#: wafer/talks/models.py:269
msgid "NO CONTACT INFO"
msgstr "연락 가능한 정보 없음"

#: wafer/talks/models.py:271
msgid "Contact Details"
msgstr "연락처 세부 사항"

#: wafer/talks/models.py:277
msgid "Corresponding Author"
msgstr "관련 저자"

#: wafer/talks/models.py:288
#, python-format
msgid "%s, et al."
msgstr "%s, 외."

#: wafer/talks/models.py:295
msgid "Added to schedule"
msgstr "일정에 추가됨"

#: wafer/talks/models.py:304
#, fuzzy
msgid "Has URL"
msgstr "URL 보유"

#: wafer/talks/models.py:393
#, fuzzy
msgid "reviewer"
msgstr "검토자"

#: wafer/talks/models.py:399
#, fuzzy
msgid "Comments on the proposal (markdown)"
msgstr "제안서에 대한 의견 (마크다운)"

#: wafer/talks/models.py:402
#, python-format
msgid "Review of %(title)s by %(reviewer)s (%(average_score)s)"
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:421
#, fuzzy
msgid "review"
msgstr "검토"

#: wafer/talks/models.py:422
msgid "reviews"
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:433
msgid "review aspect"
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:434
msgid "review aspects"
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:450
#, python-format
msgid "Review of %(title)s by %(reviewer)s on %(aspect)s: %(score)i"
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:458
msgid "score"
msgstr ""

#: wafer/talks/models.py:459
msgid "scores"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/review_talk.html:7
msgid "Review Talk"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/reviewed-badge.html:6
msgid "Reviewed"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/reviewed-badge.html:11
#, fuzzy
msgid "Reviewed, but outdated (modified since last review)"
msgstr "검토됨, 그러나 최신이 아님 (마지막 검토 후 수정됨)"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/speakers.html:3
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/speakers.html:8
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/speakers.html:39
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:51
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:99
#, fuzzy
msgid "Speakers"
msgstr "발표자"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/speakers.html:10
#, fuzzy, python-format
msgid "%(talk_type)s Speakers"
msgstr "%(talk_type)s 발표자"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:21
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "관리"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:25
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:179
#, fuzzy
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:30
#, fuzzy
msgid "Speaker:"
msgid_plural "Speakers:"
msgstr[0] "발표자"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:45
#, fuzzy
msgid "Bio"
msgstr "약력"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:49
#, fuzzy
msgid "Not provided"
msgstr "제공되지 않음"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:57
#, fuzzy, python-format
msgid "Language: %(language)s"
msgstr "언어: %(language)s"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:65
#, fuzzy, python-format
msgid "Track: %(track)s"
msgstr "트랙: %(track)s"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:72
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:33
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:95
#, fuzzy
msgid "Talk"
msgstr "발표"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:72
#, fuzzy, python-format
msgid "Type: %(talk_type)s"
msgstr "유형: %(talk_type)s"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:80
#, fuzzy, python-format
msgid "Room: %(venue)s"
msgstr "강연장: %(venue)s"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:86
#, fuzzy, python-format
msgid "Time: %(start_time)s"
msgstr "시간: %(start_time)s"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:92
#, fuzzy, python-format
msgid "Duration: %(hours)s:%(minutes)s"
msgstr "시간: %(hours)s:%(minutes)s"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:103
#, fuzzy
msgid "Submission:"
msgstr "제출 시각:"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:106
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:58
#, fuzzy
msgid "Late submission"
msgstr "제출 기한 초과"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:112
#, fuzzy
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:138
#, fuzzy
msgid "<h2>Talk Notes</h2> <p>(The following is not visible to attendees.)</p>"
msgstr "<h2>발표 노</h2><p>(다음 내용은 청중에게는 표시되지 않습니다.)</p>"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:154
#, fuzzy
msgid ""
"<h2>Private notes</h2> <p>(The following is not visible to submitters or "
"attendees.)</p>"
msgstr "<h2>개인 노트</h2><p>(다음 내용은 제출자나 청중에게는 표시되지 않습니다.)</p>"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk.html:167
#, fuzzy
msgid "URLs"
msgstr "관련 URL"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_form.html:9
msgid "Edit Talk"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_form.html:12
#, python-format
msgid ""
"<p>Submitted by <a "
"href=\"%(corresponding_author_url)s\">%(corresponding_author_name)s</a>.</p>"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_form.html:17
msgid "Talk Submission"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_form.html:22
msgid "<em>Talk submission is closed</em>"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_form.html:32
msgid "Your Biography"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_form.html:41
#, python-format
msgid ""
"Please <a href=\"%(edit_bio_url)s\">add a speaker biography</a> before "
"submitting a talk."
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_tracks.html:3
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_tracks.html:6
msgid "Tracks"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_types.html:3
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_types.html:6
msgid "Talk Types"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_types.html:15
msgid "No talk types defined."
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_withdraw.html:5
#, fuzzy
msgid "Confirm Talk Withdrawal"
msgstr "발표 철회 확인"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_withdraw.html:7
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You are about to withdraw the talk <a "
"href=\"%(talk_url)s\">\"%(talk_title)s\"</a>.<br> This cannot be undone "
"without help from the site administrators."
msgstr ""
"발표 <a href=\"%(talk_url)s\">\"%(talk_title)s\"</a>를 철회하려 하고 있습니다"
". 사이트 관리자의 도움 없이는 이 작업을 되돌릴 수 없습니다."

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talk_withdraw.html:14
#, fuzzy
msgid "Confirm Withdrawal"
msgstr "철회 확인"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:4
#, fuzzy
msgid "Talks"
msgstr "발표"

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:9
msgid "All Submitted Talks"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:11
msgid "Planned Talks"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:13
msgid ""
"\n"
"          This list will include submitted \"un-conference\" events that "
"have not\n"
"          yet been reviewed, accepted, or scheduled.\n"
"        "
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:19
msgid "Accepted Talks"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:40
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:97
msgid "Track"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:47
#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:98
msgid "Language"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:67
msgid "Talk Cancelled"
msgstr ""

#: wafer/talks/templates/wafer.talks/talks.html:104
msgid "No talks accepted yet."
msgstr ""

#: wafer/templates/403.html:4
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: wafer/templates/403.html:5
msgid "You are not authorized to make this request."
msgstr ""

#: wafer/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: wafer/templates/404.html:5
msgid "The page you requested cannot be found."
msgstr ""

#: wafer/templates/500.html:4
msgid "Internal server error"
msgstr ""

#: wafer/templates/500.html:5
msgid "Something went wrong while preparing the page that was requested."
msgstr ""

#: wafer/templates/markitup/preview.html:5
msgid "This is only a preview of the page. It has not yet been updated."
msgstr ""

#: wafer/templates/wafer/index.html:6
msgid "Index page missing"
msgstr ""

#: wafer/templates/wafer/index.html:7
msgid "Create a Page called 'index'."
msgstr ""

#: wafer/templates/wafer/nav.html:58
#, python-format
msgid "%(name)s's profile"
msgstr ""

#: wafer/templates/wafer/nav.html:64
msgid "Site admin"
msgstr ""

#: wafer/templates/wafer/nav.html:68
msgid "Log out"
msgstr ""

#: wafer/templates/wafer/nav.html:76
msgid "Sign up / Log In"
msgstr ""

#: wafer/tickets/admin.py:10
msgid "ticket claimed"
msgstr ""

#: wafer/tickets/admin.py:15
msgid "Ticket has been claimed"
msgstr ""

#: wafer/tickets/admin.py:16
msgid "Ticket is unclaimed"
msgstr ""

#: wafer/tickets/forms.py:18
msgid "Claim"
msgstr ""

#: wafer/tickets/forms.py:25
msgid ""
"There is no ticket with that barcode that's we're aware of being sold, yet. "
"Please check it, and if correct, contact us."
msgstr ""

#: wafer/tickets/forms.py:30
msgid "This ticket has already been claimed, by another user."
msgstr ""

#: wafer/tickets/templates/wafer.tickets/claim.html:6
msgid "Ticket sales are not currently open"
msgstr ""

#: wafer/tickets/templates/wafer.tickets/claim.html:8
msgid "Unable to claim tickets. Maybe you already have one?"
msgstr ""

#: wafer/tickets/templates/wafer.tickets/claim.html:11
msgid "Registration"
msgstr ""

#: wafer/tickets/templates/wafer.tickets/claim.html:12
msgid "Registration is via Quicket."
msgstr ""

#: wafer/tickets/templates/wafer.tickets/claim.html:16
msgid "Ticket claim"
msgstr ""

#: wafer/tickets/templates/wafer.tickets/claim.html:18
msgid ""
"Once you have registered, claim your ticket here, to confirm your "
"registration."
msgstr ""

#: wafer/users/admin.py:39
msgid "profile"
msgstr ""

#: wafer/users/admin.py:40
msgid "profiles"
msgstr ""

#: wafer/users/forms.py:66
msgid "<p>Code Hosting Profiles</p>"
msgstr ""

#: wafer/users/forms.py:70
msgid "<p>Social Profiles</p>"
msgstr ""

#: wafer/users/models.py:33
msgid "user profile"
msgstr ""

#: wafer/users/models.py:34
msgid "user profiles"
msgstr ""

#: wafer/users/models.py:38
msgid "contact number"
msgstr ""

#: wafer/users/models.py:39
msgid "bio"
msgstr ""

#: wafer/users/models.py:41
msgid "homepage"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/edit_profile.html:5
msgid "Edit Profile:"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/edit_user.html:5
#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_25-menu.html:6
msgid "Edit Account"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/edit_user.html:10
msgid "Change Password"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_20-bio.html:14
msgid "Changing your mugshot"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_20-bio.html:15
msgid "Edit Mugshot"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_20-bio.html:17
msgid ""
"Pictures provided by <a href=\"https://www.libravatar.org/\">libravatar</a> "
"(which falls back to <a href=\"https://secure.gravatar.com/\">Gravatar</a>)."
"<br> Change your picture there."
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_25-menu.html:7
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_25-menu.html:17
msgctxt "conference"
msgid "Update registration"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_25-menu.html:17
msgctxt "conference"
msgid "Register"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_25-menu.html:20
msgctxt "conference"
msgid "Unregister"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_25-menu.html:24
msgid "Submit Talk Proposal"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_30-registered.html:9
msgid "Registered"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_30-registered.html:15
msgid ""
"<strong>WARNING:</strong> Talk proposal submitted, but speaker hasn't "
"registered to attend."
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_30-registered.html:20
msgid "Register now!"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_40-talks.html:6
msgid "Accepted Talks:"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_40-talks.html:23
msgid "Cancelled Talks:"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_40-talks.html:42
msgid "Provisionally Accepted Talks:"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/snippets/profile_40-talks.html:59
msgid "Submitted or Under Consideration Talks:"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/users.html:3
msgid "Users"
msgstr ""

#: wafer/users/templates/wafer.users/users.html:5
msgid "Users:"
msgstr ""
